№ 33
Protokoll 24mal Mail 1890.
Koos oliwad kohtu peawanem:   Hans Paawelts 
 Mihkel Simson 
 Hans Ubak 
asemel Jüri Parrikas
Willem Steinberg astus weel ette ja ütles: sellepärast ei ole tema mitte rahul, mis need inimesed kogukonna kohtu ees on üles annud ja seda löömist ära salganud, sest tema teaduse järele peab üks neist nimetud inimestest see lööja olema. 
Kirna walla kogukonna kohtu nimel:
Kohtu peawanem:   Hans Pawelts /allkiri/
 Mihkel Simson
 Hans Ubak ja 
Kirja tunnistuseks kirjutaja asemik:  Jüri Parrikas 
